發唔發覺坐落啲屎上面特別舒服

如果唔介意污糟的話，坐落啲屎上面又暖又軟，感覺舒服到呢，仲正過坐梳化

試下食埋

有冇食埋？

但我嗰啲好硬 唔好坐

瀨屎仔

你懶屎

是咁的，琴晚沖涼前心血來潮，屙屎落廁所蓋上面，跟住坐落廁所蓋上面啲屎，嗰刻真係舒服到 不過清理點都有啲麻煩

冇圖點討論？

跌左落屎坑就快d起身啦，
仲開咩post

你好野

好笑咩

我比d屎你你比錢我

冇圖有咩好討論